邊到仲有metal gear3或者虐殺原型買？

我見steam無得買，堆遊戲都十年以上，但故事好正

邊到仲有PC版買？

g2a

墨b唔好掛住打機啦

METAL GEAR SOLID 3好似無電腦。
但我見人用PS模擬器玩